onside問題

唔明？
可唔可以解釋下？

紅衫有隻腳包左

有咩唔明？

offside=炸
onside=goal咯
咁簡單都唔識

睇左半季都未明咩?

手唔計？

有腳包左
手唔計
計到膊頭

不過我有個問題
場場拉條線都唔同色
到底點分邊條線主隊邊條線客隊

今年開始手腳唔計
定不嬲都唔計？

呢度紅衫有隻腳呀

有腳包左
手唔計
計到膊頭
really??

手不嬲唔計架啦

以前好似手都計
未有VAR個陣

新越位指引
因為踢波唔比用手
所以手部越位唔計
膊頭比用 所以計到膊頭

上年睇波聽講波佬講既

不嬲唔計手

不嬲都唔計手

開頭都睇唔明點解
但望真啲原來有隻腳係度

但我記得以前隻手突左都會吹
可能因為無var 所以以前睇唔清啦

不過有班怨婦繼續扮睇唔到

有隻閪腳伸出嚟包哂

所謂嘅唔計手

做乜仲咁認真睇條線同埋手腳？根本都肯定唔到定格呢下係出波瞬間，定格又係人定，畫線又係人畫，用var嚟吹呢啲越位真係得啖笑

猁狗4足人地得兩足

猁狗4足囉on9

好似計膊頭

Bamford同vvd都係度緊手肘

同意
是撚柒但啦
話on咪on, off 咪off
根本畫線個frame前一格後一格已經差好遠